大嶼山啲牛牛被虐殺 會唔會又係班蝗?

前排貝澳多蝗到

大帽山又有小牛被虐杀？近日有人行山期间，惊见疑被烹熟的小牛残肢，更指以往乖巧的牛只，疑因受到惊吓，行为举止变得异常。

该山友在Facebook群组“大帽山观景台”讲述事件，指上周五（5日）途经大帽山牛棚时，在转弯位发现小牛的牛脚残肢，“看似是煮熟了，食剩的”。

他表示以往经过该区域时，牛只均表现平静，惟“今次行过，牛不停大叫。”他认为事件并不寻常，提醒︰“要自拍，要影相的朋友，要注意安全，唔好走得太近呀”。

事件引起不少网民关注，怒斥离谱︰“那些人吃了还随处遗弃，也太可恶吧”。有其他山友亦透露︰“好多牛都在叫，很少听到的，有啲仲系咁跑”、“听到心都赤埋，希望大家唔好吓亲牛牛”。

大帽山去年6月曾发生小牛虐杀案，当时一具小牛尸体被倒挂在路边一支标距柱，腹部被劏开，内脏掏空，几乎只剩牛皮，状甚吓人